有冇人返緊花店？

想試下返花店ft，但咩經驗都冇，有冇可能可以一路做一路學？